中肺炎既一係黑警一係藍絲

病毒係會分黃藍的
認同請分享

其實唔係
記得有手足一家中左

若然未報 時辰未到
時辰一到 必然全報

個老豆（好似）係藍